{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013231",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 탐앤탐스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は14:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数が追加される場合、予めペンションに連絡してください。 追加人数は別途費用が発生する場合があり、最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 また、ペット連れの場合、入室をお断りする場合があり、青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、時間を守らなければなりません。 客室と周辺施設を使用する際、損害を与えたり紛失した場合は宿泊客が責任を負わなければならず、火災予防のため直火で料理を調理したり個人的な炊事道具を搬入することはできません。 また、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を使用する必要があります。 他の利用客に被害を与えるような行動は控えなければならず、重複予約が発生する可能性があり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンションの期間未確定により料金が誤って反映される場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約が必要です。 予約特典としてIPTVとWiFiを利用でき、駐車も可能です。 ペンションの近くにはスーパーがあり、客室内での調理も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は14:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加するときは、どうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は、事前にペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "追加人数は別途費用がかかりますか？",
            "answer": "追加人数は別途費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できない場合がありますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペット連れで宿泊する場合は可能ですか？",
            "answer": "ペット連れでの宿泊はお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用には制限がありますか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失については誰が責任を負いますか？",
            "answer": "客室や周辺施設を使用する際、損害や紛失は宿泊客が責任を負います。"
        },
        {
            "question": "直火で料理を調理したり個人的な炊事道具を持ち込むことはできますか？",
            "answer": "直火で料理を調理したり個人的な炊事道具を搬入することはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所を使用してください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に被害を与える行動は控えなければなりませんか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与える行動は控えてください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間が未確定の場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間が未確定の場合、予約は自動的にキャンセルされ、再予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "予約特典として利用できるものはありますか？",
            "answer": "予約特典としてIPTVとWiFiを利用できます。駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの近くには何がありますか？",
            "answer": "ペンションの近くにはスーパーがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理することはできますか？",
            "answer": "客室内での調理も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 597
    }
}